幾個南亞出手就裝修南亞人，咁香港人出手你地係咪裝修曬全香港

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！